絲打們點睇肥仔

利申：肥仔

肥仔兜有分level

我估計3lv

即係幾重幾高

原來係咁 高就差不多170 重就200至210

此po已完

自問肥得黎自信

不過為著健康
我會建議你多做運動

利申肥絲

肥仔留名